警黑大合作!!!! 深水埗寶馬撞巴士2人傷 司機召10漢到場

中午近12時，一部寶馬私家車沿深水埗大南街東行，而一部九巴則沿黃竹街北行二線，兩車駛至交界，疑有人在大南街讓線位未有讓路，兩車相撞，寶馬私家車車頭嚴重損毀，姓池（58歲）九巴司機頸痛頭暈，私家車姓蘇（27歲）女乘客則面傷，二人須送院治理。其間私家車姓湯(38歲)男司機召來約10名大漢到場，氣氛緊張，警員立刻通報上峰，約6、7部警車到來增援，其中一名大漢聲大大，與在場警員拍膊頭理論，擾攘一番，私家車司機終肯接受酒精呼氣測試，並無超標，最後寶馬須拖走維修。警方正調查意外原因。

警黑大合作!!!!

做底班7頭la, 差佬

法治

警察到埸例行執法，都要怕佢地? 唔係呀嘛

型

大家老棚

黑驚

應該有飲？係到拖時間？

大家同字頭同格屎。(設計對白)

第二張黑社會哂馬

大南街路口雙白線停牌黎

襲警

你條古惑仔先同條柴拍膞頭、你都好打極有限

第3張左邊個黑衫好撚gay

本來一家親，有何出奇？

警黑大合作

似係個爛仔想開警察波喎

推

咁都要怕? 做佢啦 警察?

支那警察

好型
想含

交通部唔係警察內部最廢既部門咩？
成日覺得表現差/犯過錯先會入交通部
如果係真既話
黑社會搵其他部門既警察都壓得住交通部啦

有冇人會起下底

起底啦

比人搭膊頭 郁都唔敢郁

你有槍駛怕佢？

對付示威者就反而成日想開槍

屌比我就一手推開佢，拍乜撚野搏頭？一陣出刀仔點算？

後面成班花生友

傾緊下午茶食咩

司機頸痛 肯定好嚴重
有排病假了

今次獨派唔會帶隊打差佬掛

睇完標題入嚟見到咁多差佬，仲以為休班警Call 馬

做做下黑社會做左差佬

仲未有改圖？加d字上去啦

警犬渣到
比人踩上心口都唔還手
原來納稅係養呢班垃圾

俾黑社會搭膊頭條癈柴郁都唔敢郁，遇著普通市民就扮大支嘢

D反黑呀，PTU呀去哂邊

黑色衫就係

垃圾差佬 見到黑社會就笠水 垃鳩圾 話鳩緊你地呀

其實我覺得應該要同當時人保持一定距離.....
兩三個人齊圍住呀SIR...搶鎗... 插佢一刀都得啦..
兩個呀SIR處理撞車...其他抄個班撚樣身份證啦...
企係到等派籌咩

weak

開槍丫嘛
成班狗咁

班差佬企到好似互射十二碼咁

未事啦，開少一只Case

嗱，香港警察呢

黑社會(龍門): 我實捉到你路
差佬(主射手): 睇下點

似黑社會多D

岩岩搭的士經過，俾黑警停咗架車問去邊，個袋裝住d咩

lm

比著學生?晨早拔槍啦

抄牌你就叻 捉賊唔見你咁叻

屌你後面班差佬個個翹住手企係度做乜鳩

醒少少啦古惑仔
同個傷心柴拍膊頭有撚用咩

司機CALL十個大漢
差佬CALL半打衝鋒車去曬馬

如果係普通人 佢地制服左啦
欺善怕惡

呢啲黑社會揸埋啲爛鳩BMW1系
好打極有限

有冇人發覺黑色鈴啲車主多數都係mk/牛屎飛/黑社會黎？

PTU呢？

有黑社會

黑警俾遊行人士hi到就屈人襲警

宜家直頭同古惑仔扮friend

咩年代仲黑社會前黑社會後好撚柒

做乜要喺蘋果個標題前面加句你自己嘅野

個差佬心諗 我一柴都咁撚有face

好似想咀落去

如果黃絲喺集會現場無端端答阿Sir膊頭 唔知會點呢

搭晒膊頭咁明顯 班人真係大撚晒

嗱 香港差佬呢......

初三未開工

廢柴黑警欺善怕惡！

而家d警察真係廢過垃圾

阿⋯⋯⋯阿⋯⋯阿⋯⋯s....ir....sir...做⋯做⋯⋯做⋯野唔⋯⋯唔使你⋯⋯⋯⋯教⋯⋯教！

被控襲警

排緊隊問向太拎利事

打柒班on9啦

著返件制服大家都係自己人！

屌你老母 普通市民逼啲個波hi親佢都話襲警 而家攬頭攬頸都冇事？

以為撞架m系
點知係架無尾㭍車
2019年啦黑社會

屌你老母黑警真係Happy New Year咩？

你又知對家唔係休班 可能3柴落order俾1柴呢

柴乜鬼 回力鏢黎

晒馬又如何？唔通巴士車長會驚你咩....

攬頭攬頸

拎警棍歐柒班垃圾黑社會啦
呀唔記得左你班差佬警棍只係打學生

著得起件制服

就係自己人

淨係吹十件過黎 後面果班已經淆到仆街

根本班黑社會唔放警察係眼內

大家都係自己人

一模一樣

跟本就係城管

垃圾到

傳說中寶馬118 黑鈴

咁當街比黑底拍膊頭
一哥震怒未？

Ptu查身份證就叻

黑社會而家2019年啦，仲想黎依套？

拍哂膊頭，準備去燒黃紙結拜呀？

合作緊

Partners in crime

屌見到你呢句即刻拉返上去睇多次
笑到仆街

打:濫用暴力
唔打: 笠水

咁又唔係幾好嘅，雖然條差佬真係戇鳩，但都唔使打嘅

俾著示威者，仲唔插水告襲警?

死黑警對住學生掂下都大嗌襲警㩒落地反鎖
對住黑社會俾人拍膊頭就笠晒水

以胸襲警都告得入
拍膊頭直情係企圖謀殺啦
死黑警

全香港最惡就係反黑班疑似黑社會

交通差點敢得罪人

想點 call馬打邊個

淨係睇圖 話人笠水

平時咁樣摸呀sir即刻彈開話襲警

極醜惡

關ptu咩事呀

判詞講左條女衝去警察到大叫非禮，想製造混亂，抵死